民陣回應林鄭月娥約見各界之舉動

民陣就林鄭近日「展示誠意」的公關舉動，作出以下回應︰

1. 我們認為，整場反送中運動包含香港各個界別，以及眾多自發的學子，沒有一個團體、界別可以有足夠的代表性與林鄭對話，而事實上，市民的訴求已經非常清晰，過去整整一個月，香港人沒有見到林鄭的讓步，只見到她的傲慢，亦只見她對權貴的財物高高舉起；對寶貴生命棄之不顧！期間我等所有參與者，經歷憤怒、憂慮、失望、痛心，經歷民主派各黨、民陣本身其他各界的會面要求被拒，見盡政權的麻木不仁，如今林鄭又希望與各界對話，實在是荒謬可笑！如果林鄭沒有公開提出讓步，沒有展示真誠的和談誠意，所有提出對話的舉措均是毫無意義的公關表演。

2. 林鄭一邊低調希望擺平各界，另一方面警隊高調針對示威者作出搜捕，人稱「畫家」的社運人士更在今日庭上指控警方，在扣留期間被斷三餐，性侵犯、言語侮辱，更稱遭到疑是公安恐嚇，所有行為，都是嚴重侵犯人權！而大搜捕所製造的白色恐怖，更令我等心中的悲傷再添憂慮。

3. 除警隊以外，運輸處今日亦開始針對巴士營運商在早前一系列行動中，在深夜提供額外服務一事提供「詳細報告」，營造白色恐怖，我們重申香港人需要的不是九巴的詳細報告！而是政府就今次的風暴，設立獨別調查委員會！追究需要追究的責任！

4. 綜合以上，我等到目前此刻仍未見到林鄭在事件上有任何誠意與香港人展開對話，我等在此嚴正聲明，我們所有示威者其中任何一人被侵犯，就是所有人一同被侵犯，請林鄭別以「拉一派打一派」的共產黨策略來糊弄香港人！

5. 我們在此重申港人一直以來，都說得非常清楚的訴求︰
- 撤銷暴動指控
- 停止檢控示威者
- 設立獨立調查委員會
- 重啟政改、林鄭下台
- 完全撤回引渡條例

民間人權陣線
2019年7月5日

註︰相信記者朋友都會問，但民陣至今沒有被林鄭接觸，亦絕不會出席任何非公開會面。

五大訴求好清楚 一係做 一係唔做 唔洗傾 亦都唔會同你傾

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

4. 綜合以上，我等到目前此刻仍未見到林鄭在事件上有任何誠意與香港人展開對話，我等在此嚴正聲明，我們所有示威者其中任何一人被侵犯，就是所有人一同被侵犯，請林鄭別以「拉一派打一派」的共產黨策略來糊弄香港人！

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

清晰

推

依家林鄭連軟功分化都失敗 除左龜縮仲可以做啲咩

民陣今次真係瞓醒

又一次打分化撚臉，泛民再一次做對了

民陣覺醒啦

林鄭 分你老母！

民陣今次係正確既舉動

除警隊以外，運輸處今日亦開始針對巴士營運商在早前一系列行動中，在深夜提供額外服務一事提供「詳細報告」，營造白色恐怖，我們重申香港人需要的不是九巴的詳細報告！而是政府就今次的風暴，設立獨別調查委員會！追究需要追究的責任！

今次撐民陣

做對的事

天來變幻 民陣覺醒

民陣真係百屌成材

民陣可否宣傳7.7

民陣都進步

林奠講真係奸險小人。

林奠只會諗點樣贏輿論戰
直至佢死都唔會認錯

百屌成材

好難想像5年前既香港人今日可以進步成咁

冇退路，大家努力

民陣今次好波
終於唔做on9仔

學生會學下人地民陣 直接講完 傾咩撚傾 無學識要學習 唔無死兜 錯就要認 打就要企定 走去俾人位入 人地可以同你講和既錯覺 你而家知唔知自己衰咩 一係鬼一係豬隊友

林奠乃妖婦也

民陣繼上次冇割𥱊
今次冇騎劫

民陣 之前笑過你 對唔住

今次講得好

柒婆 一係做一係唔撚做

攞返個正向

民陣終於覺醒
真係屌足咁多年

五大訴求 缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求!

做唔到五大訴求
冇撚野同佢講

想問民陣遊行維園台上拎咪個幾個人咩野名???

民陣真係唔話得. 訴求清晰, 從未割蓆

講到咁白，咁長。其實一句講曬。
林奠你唔係當香港人白痴下話

計劃穿左啦，同你主子學下捉棋啦

我們所有示威者其中任何一人被侵犯，就是所有人一同被侵犯

岑子杰做咗民陣召集人之後，民陣好似正路咗

五大訴求好清楚，唔需要做咩小動作閉門見呢個見嗰個

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

好難想像畫家係入面接受咩非人對待...

掂

民陣終於唔係左膠

我無野講

好

PUSH

民陣最近

召喚攬炒巴搜集運豬處既資料

成個鐘都冇負皮

呢句

痛快

進化了

各界都進化咗

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢舖撐民陣

運輸處好得閒？
咁多野唔做走去搞巴士？搞到啲人冇巴士坐排隊排到去樓下點算

push

民陣好波#yup#

其實網民人民覺醒都有時侯，理念以前都無而家咁清晰

push

我冇野講

有岑子杰嘅民陣好撚正氣

民陣終於升lv

林鄭一邊低調希望擺平各界
另一方面警隊高調針對示威者作出搜捕

好波

想各位巴打要求民陣幫手宣傳7.7

民陣好野

回得好，唔比佢又想拉一個打一個
想搞分化

71當晚，突然話4點出嚟，我三點本來等住訓都即刻起身出房睇

一開頭就即刻分化，咩和平上街，另一班暴力
吊你（唉，搞到我再唔講自己係和理非非）
arr 應該係吊你兩個仔條女
一日都搞分化

勇武/和理非，一齊上/一齊落

各位巴打要求民陣幫手宣傳7.7

民陣今次尾能到!

一早講好五大訴求，要講價林鄭落去同四位烈士講

訴求愈黎愈多

文宣要集中，話比人知政府做緊咩衰野

各位巴打一齊要求民陣幫手宣傳7.7

民陣

民陣竟然係唔只得個殼

啱

連民陣今次都

民陣今次好波

老一輩退落黎，頂你民陣真係愈做愈好

各位巴打一齊要求民陣幫手宣傳7.7
民陣係進步左但係有啲野都係要人焗佢做，好做上次愛丁堡集會都要由後排推聲音上台佢地先嗌釋放義士
利申唔係想分化，係想推到佢幫手

各位巴打一齊要求民陣幫手宣傳7.7
民陣係進步左但係有啲野都係要人焗佢做，好做上次愛丁堡集會都要由後排推聲音上台佢地先嗌釋放義士

我無嘢講

幫埋畫家

以前階段性散水
今年次次出黎屌醒人

我都好驚訝點解早10年train極都冇進步但一嘢大爆發

今日記者哥哥：乜野新施政風格會由得D人死?

今次都有人俾負皮?

九巴跟足手則做野都要查

因為召集人換人? 而家個個講野同做野都好合理

鬆半口氣，邊個夠膽出嚟「代」香港人同個傻閪政權傾，邊個一定係含家產

學界同民陣講咗唔傾，唔洗驚啦

因為宜家做柒咗真係會無票

做/唔做 都唔明傾咩野

民陣都唔係選舉機器

今次完全冇割席
真係非常好

我噉睇嘅，民陣同泛民嘅target audience基本係一群，民陣嘅行動好影響泛民嘅士氣，會間接影響泛民議員候選人嘅選票

我們所有示威者其中任何一人被侵犯，就是所有人一同被侵犯，請林鄭別以「拉一派打一派」的共產黨策略來糊弄香港人！

Push

民陣今次真係令人鼓舞
而家民陣真係做到在社會散播愛，而愛係無分你係咩派別，只要你係香港人，只要你同樣愛香港，你就係一分子
我們所有示威者其中任何一人被侵犯，就是所有人一同被侵犯
又喊左

我地一齊共同進退

民陣經歷左6月 高汁左好多

1年選1次龍頭

民陣屌得好撚應棍
九巴派車要詳細報告
成個血腥六月林鄭一份事故聲明都唔敢認頭

唔退讓

民陣係咪終於畀人屌醒

第5個由林鄭落台shift左去真普選
講真到今日真係爭取最好時機

柒婆69明明撤回就冇事
搞左一個月已經變左真普選

上撚晒電

push
居然搞到畫家喊班狗正垃圾

民陣呢次真係打左禁藥

民陣終於瞓醒

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講

民陣呢期真係醒左, 希望真係醒左

呢次聲明幾好繼續keep住！

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

之前衝立法會之前泛民同民陣要求緊急會面
林鄭就話唔得閒
而家見衝擊完立法會民意依然無大轉變先黎要求對話
我真係見唔到個政府有咩誠意

民陣！回歸正路！

勇武和理非大團結，不割蓆不篤灰！

嘩我估唔到有一日，我要讚民陣
世紀大和解唔好比佢停

民陣真係好撚生性
你地keep 住咁以後你地吹雞我仆到出嚟

百屌真係可以成才

推
多謝民陣

時代革命

講得好岩，傾佢老母咩，拜林鄭你山先再傾

究竟係一直識咁做，突登為永續社運唔做？
定係而加先識做，超進化？

企硬真係好重要

Anyway 民陣醒目左咁多冇理由踩

We connect

講得好好，其實民陣都同我地一齊進化緊

關鍵時刻，做到野

屌，今次啲師兄弟真係返哂嚟，有希望

記得民陣有連登acc
民陣今次真係體現民主
識得收集、接受意見，又唔做大台
Keep住，我今後一定撐硬你地！

佢又唔敢硬推呀

一早講撚咗啦
柒婆你係咪發撚緊夢

原則嘅野傾你老母！

我冇嘢講！！！！！！

民陣開竅
近排做得幾好

大家留意返有一隻三毛狗入左黎 偷偷留下負評

推！！！！

我冇嘢講

佢而家只有2樣野可以依賴: 狗同解放軍.
狗應該已經俾香港人搞到精神崩潰邊緣, 只要再輕輕一推佢哋就只有全線潰散.
而解放軍呢張牌係唔打得出來的.一打出來等於宣告支共死亡

民陣仲未跟甩、有進步!